<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss
	xmlns:yandex="http://news.yandex.ru"
	xmlns:turbo="http://turbo.yandex.ru"
	version="2.0"
>

	<channel>

		<link>http://irish-pub.by</link>
		<title>Ірландскі Паб у Барысаве</title>
		<description>Піўны рэстаран з вялікім выбарам піва, еўрапейскай кухняй, высокім узроўнем абслугоўвання, спартыўнымі трансляцыямі і жывой музыкай</description>
		<language>be</language>

		<item turbo="true">

			<link>http://irish-pub.by/be/</link>
			<pubDate>Fri, 15 Jun 2012 19:00:00 +0300</pubDate>

			<title>Ірландскі Паб у Барысаве</title>

			<turbo:content><![CDATA[
				<header><figure><img src="http://irish-pub.by/@/bg.jpg" /></figure></header>
				<h2>Аб пабе</h2>
				<p><b>Піўны рэстаран</b> чакае ў госці аматараў смачна паесці, знатакоў выдатнага піва і ўсіх тых, хто ўмее добра бавіць час.</p>
				<p><b>Паб</b> - гэта месца, куды прыходзяць прапусціць па куфлік піва, адпачыць пасля працы, павесяліцца з сябрамі. <b>Паб</b> - гэта месца, дзе самая распаўсюджаная фраза «Мне як звычайна», куды можна прыйсці аднаму і сустрэць сяброў, дзе лёгка не толькі павячэраць увечары і прадэгуставаць вытанчаныя напоі, але і многае даведацца і адпачыць душой.</p>
				<p>Наш <b>Паб</b> прапануе ўсім жадаючым ацаніць шырокі выбар разліўнога і бутэлькавага піва. Цёмны і светлы, эль і лагер, моцнае і безалкагольнае - кожны знойдзе сабе гатунак па душы ў нашым меню. А не захмялеть ад выбару напояў дапамогуць сытны стравы: розныя піўныя закускі, стэйкі з мяса і рыбы, сапраўдныя бургеры, прыгатаваныя спецыяльна для Вас.</p>
				<p>Акрамя ўсяго іншага ў нас ёсць выдатны выбар забаў для шумнай кампаніі. Стол для гульні на більярдзе, дошкі для гульні ў дартс, настольны футбол - усё гэта да паслуг ўсіх сяброў рэстарана. У зале <b>Паба</b> можна паглядзець спартыўныя трансляцыі, адзначыць Ваша асабістае свята ці далучыцца да святкавання такіх міжнародных гулянняў як Хэлоўін, Дзень Святога Патрыка, Дзень Артура Гінеса і многае іншае. Кожны год 15-га чэрвеня з размахам адзначаецца Дзень Нараджэння паба.</p>
				<p>На рэгулярнай аснове ў <b>Пабе</b> гуляюць у шырока вядомую «<a href="//goo.gl/reScQE" target="_blank">МазгаБойню</a>», а гэтак жа вывучаюць культуру Беларусі на занятках «<a href="//goo.gl/RR2zNn" target="_blank">Мова Нанова</a>». Часта музычныя канцэрты ў Барысаве праходзяць на сцэне <b>Ірландскага Паба</b>. Тут ужо паспелі выступіць такія вядомыя музычныя калектывы як «<b>Крама</b>», «<b>Нейра Дзюбель</b>», «<b>Akute</b>», «<b>Дай Дарогу!</b>», «<b>Лявон Вольскі</b>». Далучайцеся і Вы да вясёлай культурнага жыцця нашага <b>паба</b>.</p>
				<p><b>Ірландская Паб</b> ў Барысаве - гэта традыцыі, якія мы ствараем разам. Дык няхай зайсці ў госці да нас - стане Вашай добрай традыцыяй!</p>
				<p>Выдатны адпачынак для лепшых сяброў!</p>
			]]></turbo:content>

			<yandex:related>
				<link url="//goo.gl/hLgUuc" img="http://irish-pub.by/@/mp.svg">Goolge maps</link>
				<link url="//goo.gl/UTH0eJ" img="http://irish-pub.by/@/vk.svg">ЎКантакце</link>
				<link url="//goo.gl/8Gbfgs" img="http://irish-pub.by/@/fb.svg">Facebook</link>
				<link url="//goo.gl/mOL4xb" img="http://irish-pub.by/@/ig.svg">Instagram</link>
				<link url="//goo.gl/omuw5f" img="http://irish-pub.by/@/ok.svg">Аднакласнікі</link>
			</yandex:related>

			<amplink>http://irish-pub.by/be/amp/</amplink>

		</item>

	</channel>

</rss>