<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss
        xmlns:yandex="http://news.yandex.ru"
        xmlns:turbo="http://turbo.yandex.ru"
        version="2.0"
>

    <channel>

        <link>http://irish-pub.by</link>
        <title>Ирландский Паб в Борисове</title>
        <description>Пивной ресторан с большим выбором пива, европейской кухней, высоким уровнем обслуживания, спортивными трансляциями и живой музыкой</description>
        <language>ru</language>

        <item turbo="true">

            <link>http://irish-pub.by/ru/</link>
            <pubDate>Fri, 15 Jun 2012 19:00:00 +0300</pubDate>

            <title>Ирландский Паб в Борисове</title>

            <turbo:content><![CDATA[
				<figure><img src="http://irish-pub.by/@/bg.webp" /></figure>
				<h2>О Пабе</h2>
                <p><b>Пивной ресторан</b> ждёт в гости любителей вкусно поесть, ценителей отличного пива и всех тех, кто умеет хорошо проводить время.</p>
                <p><b>Паб</b> – это место, куда приходят пропустить по бокальчику пива, отдохнуть после работы, повеселиться с друзьями. <b>Паб</b> – это место, где самая распространённая фраза «Мне как обычно», куда можно прийти одному и встретить друзей, где легко не только поужинать вечером и продегустировать изысканные напитки, но и многое узнать и отдохнуть душой.</p>
                <p>Наш <b>Паб</b> предлагает всем желающим оценить широкий выбор разливного и бутылочного пива. Темное и светлое, эль и лагер, крепкое и безалкогольное – каждый найдёт себе сорт по душе в нашем меню. А не захмелеть от выбора напитков помогут сытные блюда: различные пивные закуски, стейки из мяса и рыбы, настоящие бургеры, приготовленные специально для Вас.</p>
                <p>Кроме всего прочего у нас есть отличный выбор развлечений для шумной компании. Стол для игры на бильярде, доски для игры в дартс, настольный футбол – все это к услугам всех друзей ресторана. В зале <b>Паба</b> можно посмотреть спортивные трансляции, отметить Ваш личный праздник или присоединится к празднованию таких международных гуляний как Хэллоуин, День Святого Патрика, День Артура Гиннесса и многое другое. Каждый год 15-го июня с размахом отмечается День Рождения Паба.</p>
                <p>На регулярной основе в <b>Пабе</b> играют в широко известную «<a href="//portal.mozgo.com" target="_blank" rel="noopener noreferrer">МозгоБойню</a>», а так же изучают культуру Беларуси на занятиях «<a href="//movananova.by" target="_blank" rel="noopener noreferrer">Мова Нанова</a>». Часто музыкальные концерты в Борисове проходят на сцене <b>Ирландского Паба</b>. Здесь уже успели выступить такие известные музыкальные коллективы как «<b>Крама</b>», «<b>Нейро Дюбель</b>», «<b>Akute</b>», «<b>Дай Дорогу!</b>», «<b>Лявон Вольскі</b>». Присоединяйтесь и Вы к веселой культурной жизни нашего <b>Паба</b>.</p>
                <p><b>Ирландский Паб</b> в Борисове – это традиции, которые мы создаём вместе. Так пусть зайти в гости к нам – станет Вашей доброй </p>
                <p>Отличный отдых для лучших друзей!</p>
			]]></turbo:content>

            <yandex:related>
                <link url="//g.page/borisov_pub">Google maps</link>
                <link url="//instagram.com/borisov_pub">Instagram</link>
                <link url="//vk.com/borisov_pub">Facebook</link>
                <link url="//instagram.com/borisov_pub">ВКонтакте</link>
            </yandex:related>

        </item>

    </channel>

</rss>